董建華嬌喘一聲倒在梁振英嘅懷裏

董建華嬌喘一聲倒在梁振英嘅懷裏，喺呢個時候，董建華眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。梁振英一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從金與正衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而董建華既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

屌又幾似

啊董呢個年紀嬌喘之後會唔會已經要氧氣罩

笑死

成打氧氣筒Stand by

有畫面

有冇人諗到心臟病/中風?

我屌

梁振英偷偷的看著李嘉誠

用建華同振英會浪漫好多

無啦啦有金與正

金與正嬌喘一聲倒在金正恩嘅懷裏，喺呢個時候，金與正眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。金正恩一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從金與正衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而金與正既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！